全部人 ！走！

好多人走緊
走！

走啊！！

前線唔想走，拖慢後面撤退

走呀!!!!!!!

先達有狗
先達有狗
先達有狗
花園街有狗
花園街有狗
花園街有狗

走呀!

快走!!

走呀

走啦

小心呀

上紅van記得迂迴走
唔好直接番屋企

一齊走 一個不能少

點解唔走
點解要白白送頭

走呀...今晚真係唔夠打

魚蛋教訓記住

走啦 裝備都無

班狗想逼班人用武力再造佢地！

班狗傻架

唔好比班狗挑釁到

每一分鐘都有人散緊
越遲走越危險
長期作戰下星期再黎過啦

走啊

聽你講把撚